點樣投訴杜琪峯套PTU侮辱警察？

成套戲由頭都尾都係侮辱緊警察，明示及暗示警察處理手法不當及執行私刑，掩飾真相

故事講述一位警察強逼市民做掌上壓，之後失槍，失槍後知情不報，一班PTU仲試圖私底下幫呢位警察搵失槍，過程中包括暗角毆打、恐嚇、嚴刑拷問等等。最後一眾警員仲夾口供妨礙私法公正。

呢d又冇人投訴嘅？

後巷踢人
踢到條友就死咁
你估現實真係會有呢d情況？

活在咩年份

捽甩佢

你唔係想話無吓嘛

你訓咗幾多年呀

衰咩坐咁耐

販冰乒 你自己最清楚

過左2019年 你仲係平行時空？

下？？？ ？？？ ？
係咪我有認知問題
你真係覺得個個Yellow object 真係Yellow Object?

大陸喱 柒下柒下

拍戲著警察制服要警務署批准，而家可能唔俾拍，要審查劇本

唔洗估，根本影撚住啦

原諒佢啦 可能第一次翻牆出黎

樹大招風

現實係踢死埋 掉落街無可疑

睇到識背

自古以來都有... 你住山頂㗎？

王喜又何嘗唔係借頭條向大眾道出警察實況

直接告導演煽惑暴動

無間道呢

事實都要估？

空ac即刻出黎

你講得岩
現實係掟埋落樓

Hi 5毛

唔會 現實係踢死咗再自殺冇可疑

屌你老母啦販冰兵

記得佢話反對國民教育

咩料

好撚慘 d連登曲線都睇唔明
都係和應返樓主主題姐
成十鳩幾個傻仔屌

智力下降

連登仔智力係咪唔過100

仲有旺角黑夜方中信條𡃁錯手殺人跟住夾口供

推到杜sir道歉

杜琪峰係高調藍絲？搞佢做乜？

香港電影業得罪你？

杜蛇走得太前

宜家拍唔返呢d咁真實既記錄片

咩事咁污糟

做乜咁污糟 捽甩佢

呢套真係好高質

成班好似庇護工場學上網咁完全唔識用腦諗下人地背後意思

係唔係曲到圓呀？

所以話 有時唔係多五毛,PR,鬼
根本就係太多真心膠, 冇分析力嘅細蚊仔俾人帶風向

唔通好似藍絲咁講，毛澤東講反話？

依家玩曲線要加 #曲
都唔知點突破同溫層，仲話要鬥紅鬥藍

見一個人屌呢 後面就肯肯定成堆都係屌同一樣野

通行都知PTU咁寫實就係因為有狗做顧問
根本就係佢地寫照黎。

無間道

ok

你真係傻閪黎 以為人類脫離野蠻進入文明社會??

無間道就黎要河蟹
唔准係香港ip賣/播

杜sir 好似係黃

唔講以為係寫實記錄片黎

你睡公主黎？

無間道係咪講緊警黑合作？
咁既戲仲要播到外國人都識？太離譜啦

好似黃架。
佢好似仲拍過一個短片黎批評小圈子選舉

當街揸波兇老人家打細路販毒乜都齊啦，垃圾毅進仔

咁快有公關公司做野

問題係，而家玩「曲線」，班藍絲會當真，癲起上嚟連杜琪峰都會變埋批鬥對象

要搞曲線，就去批鬥tvb 啲19警察片有冇「破壞警隊形象」啦

睇下 所以點解成日話連登多五毛
因為乜撚都係五毛
多嘅根本就係冇分析力嘅傻鳩

佢係睇透咗班垃圾平時係點做嘢

嚴厲譴責杜匪偽造電影，影射警暴，侮辱警察。

杜sir

「Y屎」兜巴兜巴打。還拖返差館打。跟本用明嘅無辦法對班撚樣

喺晒度㗎喇，有就有，冇就冇，Sir

唔好搞杜琪峰啦

痴線做乜搞杜sir
投訴警訊失實啦

槍都開埋啦青

咩年份都有啦老實講

肯定無 要譴責呢套戲的導演同寫劇本果個

2樓咁明顯曲線成班睇唔明

成班on 9仔以為自己玩緊曲線好撚醒，根本唔明玩曲線係去分裂親共陣營，鬥紅鬥藍先係目的

你以為係「玩曲線」？藍絲癲起上嚟會批鬥埋一份（呢個都係玩曲線嘅目的），最後就係連累無辜嘅電影業人士

要玩曲線唔該揀返親共人士做對象，唔好懶醒以為眾人皆醉你獨醒

杜sir黃都搞

人地假膠 你就on撚99衝出嚟

RTHK 頭條新聞 2020 1-14 集
第 5 集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載

冇開過post既垃圾ac

上面話人搞杜sir個班
係咪曲線唔識睇

....

係咪要投訴游乃海？可能啲內容佢阿哥講俾佢聽架，真人真事

我以前睇呢套戲完全唔覺得有問題

我為以前嘅我感到好可悲

希望你係假膠

問題登狗們唔會

去波台睇，55波，可以拎王喜個性向黎玩膠

如果二樓係曲，但係空ac，係咩玩法？

現實緊係無啦屌你老母
係大街大巷記者鏡頭面前都打死人啦
軍閥做野點會同你收收埋埋
你老味都戇鳩鳩

妓女愛國
黑社會愛國

任達華：係你自己哮喘架咋

你覺得唔講就可以無事？發展落去咪就係行中共嗰套電影審批，依家搞大佢，用埋電影業既影響力仲合時宜啦
唔通比港共溫水煮蛙？今次頭條下次成個港台之後蘋果，然後先搞電影/Youtube，到時全部人習慣晒審批仲有無咁多人企出黎？

咁早開工呀五毛

係

用起底功能就知咩事
Block

現實唔止就死

野獸刑警、旺角黑夜、寒戰呢啲又算唔算香港所有警匪片下架，淨係準播警察故事！

如果頭條要停
咁以上電影DVD都要下架

現實死埋啦

#2就有呢種comment係咩玩法

馬尾

寫PTU劇本嗰個叫游乃海呀
佢呀哥叫游乃強呀
你估下佢啲橋係邊度嚟

ching有冇訓左六年

一睇就知你係毛啦

同意，警察故事暗示警察辦事衝動魯莽，不顧公眾利益其實都唔理想，不過pk鄧咁鍾意就難搞啲
但係逃學威龍呢啲借吳猛達角色黎矮化警察、又有陳百祥冒認公安，點可以繼續播放

因為講嘅都係現實發生緊

卡士華：方唔方便傾二句
二打六：阿sir唔洗玩屎阿嘛

推

負皮係我比既

其實套戲都未反映晒全部，仲有太多不能盡數
包括食雞

唔理#2真膠又好假膠又好五毛都好
block咗就算啦

幾十個留言屌佢做乜

放包粉係人地度插贓 擺明就反映現實

tvb 新紮師兄都好撚辱警

應該block曬睇唔到

游乃海編劇

仲有套都係咁黑
叫"旺角黑夜"

最初以為你曲線，不過起一起底算啦
阿sir EQ真係低，咁就無咗一個帳

卒甩佢

禁片

「曲線要講明」
呢度巧多直必腸

你都戇鳩 九七前已經有啦

杜Sir好似講過去到冇晒壓力就退休果陣
可能會拍套電影講關於近年香港政治
到時你咪知

佢套黑社會已經係講緊

仲有降魔的2.0 串警方係黑警、受賄、包庇同執法不公
簡直係辱警

咁佢冇講到明
啲人話暗黃 我廢事炒車

仲有juno套復仇者之死

你都on9
唔好講近期 七警暗角打獲唔撚係？
仲要呢啲只係浮喺面，暗啞底班垃圾毅進爛仔都不知做幾多

應該係話佢套黑社會係講香港政治選舉,同埋支那干預

真係明曲

你老母個condom就假膠
唔係嘅話你件on9都無機會岀世

梗係唔會啦 現實條友俾人掟左落街啦

痴撚線

cctvb 就真係要篤
成日拍警察亂搞男女關係, 返工冇野做吹水, 以權謀私

媽！！
呢度有個山頂洞人啊喂！！！

咁講班弱智又嬲㗎啦...

你指嗰啲全部都係假警曱呀？

咁究竟D車爆玻璃係邊個做?

逃學威龍都要投訴啦
警察唔見咗支槍係侮辱警隊專業精神
警隊高層唔識中學程度課程係暗諷警隊學歷要求低

估佢係暗黃
識賺藍絲大陸人錢
（希望大家學下）

問下你班同袍啦，佢哋至清楚

邊撚到假膠
乜柒都係假膠

基本上所有警匪片係侮辱警察

嗰句邊忽係曲線呀 你#2細ac？
無料就咪學人玩曲線啦
以為自己眾人皆醉我獨醒 屈人係傻仔

祝你早日試到你講既野

啱啱先有個日光日白喺街活生生被警察打死...

肥沙同禿頭班人咁熟都有問題啦

暗角7警: am i a joke to you?

D on9見個acc柒左就出黎洗地話人睇唔明

以後個個五毛都話自己曲
玄學大屍走得太前

高登咪就係咁
點知真係以為入左香討咁

唔講明自己係曲都唔得的

見血為止！

唔好拍囉
不知幾多人係因為警匪片先對差佬印象咁好
由佢地玩文字獄玩到少埋呢個propaganda啦

狗仔 咁夜仲要用僵屍acc開ot咁撚慘呀

一隻波台五毛狗又想係度洗地

僵屍五毛acc都可以話假膠 你係咪佢同事

其實save hk都係曲係大家智商低睇唔明

神撚到癲 真係做哂功課先拍 唔係9屈

取材寫實
黑警不嬲都係打犯

Sir你老母
咁好禮貌對得住被警暴既手足？

黑警：Kicking a yellow object

連登係咪要搞到杜sir同古天樂畀大陸搞先安樂？

套野拍既全部係事實

佢係咪會話經調查後所有投訴不成立 情節全部根據事實拍攝

訓撚咗幾耐呀你

Push

編劇係游乃海, 佢大佬係游乃強, 你諗下入面啲橋有幾成真

同袍嗰集直頭講啲差佬互相包庇添

你屈撚夠毛未

班傻仔就會屈埋你都係五毛

點解公共關係科肯批

寒戰都要投訴
拍到警隊咁黑暗

無間道都係黑暴反政府電影
邊會有25警架

根據香港法例，擬在香港上映、發行錄影帶或鐳射影碟的電影，均需送交通訊事務管理局電影、報刊及物品管理辦事處評級，並由該處處長核准。第III級錄影帶或影碟的包裝物，以及第III級影片的宣傳資料，在發行或公開展示前，更須送交電影檢查監督核准。

基本資料
導演
杜琪峯
監製
杜琪峯
製片
朱淑儀、陳勍
編劇
歐健兒
游乃海

投訴咩？投訴太真實？人地自己人俾料梗係真實啦

機動部隊—絕路

立法會戰不是最終一戰，但亦不是第一戰

點解以前D警察睇完冇反應發癲? PTU仲拍左咁多集

鎗王班狗直頭叫自己做鬆鼠狗西施
叫狗屋做狗屋
咁係咪侮辱?做咩班狗唔撚屌?

有黑警睇完之後話拍到警隊好有型好團結架

因為鄧炳強

就算盧偉聰都無咁仆街

一定無
係杜琪峯惡意抹黑警隊

現實唔會發生，因為唔需要拉入後巷，光明正大咁打都無問題

曲?

如果知道埋邊98條5毛正評你就好喇

屌你老母 呢個好笑

唔差在投訴埋殺破狼同tvb啦
警隊一定唔會一拳打到個犯變白痴

做乜咁污糟呀

擺明係紀錄片, 告咩?

都好 以前太多警匪片

佢應該係假膠緊
反諷

又一個廢acc

點投訴？？

5毛狗

無間道都係，其實套套都可以燒哂啲片，有邊套戲有關黑警唔係講佢地知法犯法？全部隊上微博等小粉紅做野，一次過咩都搞冧佢

係囉
點會就死咁唔乾淨

mon po狗 gilwell你好

好玩

層主曲撚到直左

我真係好撚懷疑個班搵曲線做擋箭牌嘅其實係咪無上過高登
乜鳩都曲波台都無咁弱智

屌 有冇咁多真心膠
佢分明反諷
成班細路仔咁都睇唔出

淘宝几钱买呢个account?

邊撚到反諷？睇過

其實我地真係要諗下組織投訴戰
對CCTVB以及各種藍媒既節目實行人海式投訴

垃圾
瞓咗幾耐

你都戇撚鳩

在為kol100 fans 要煲到杜sir跪低

你仲細過 唔明㗎啦
大個啲啦 到你八九歲嗰時就明ga la

因為係事實所以唔係侮辱
細個有個friend唱k串d差佬
佢哋就捉佢入廁所，連底褲都除埋

我都係睇你地學做差佬
唔知點解睇得多就識做

批鬥

無以前高登既風彩
我都試過曲到圓 玩晒膠
然後比一大班人屌我5毛
block柒我

做咩要拉佢落水？

捽甩佢... 好撚正

不過而家一定唔比佢拍。

Sir, Yes Sir!!!!

屌你同上面幫popo洗白嗰班人00後黎？
你想講2019年先開始有？
杜sir憑空拍出黎屈差佬？

無嘢啊？坐左十年監啦？

好真實～直頭記錄片黎

果然港豬活在平行時空
咁你慢慢俾港共控制撚你

投訴啦！

後巷踢人 姐係私刑啦

咁你點解釋7警暗角打鑊？ 判埋有罪喇
係咪又想話人黃屍法官？

同埋點解有手足被捕完行得走得 但個幾月之後傷重到上唔到庭？
呢d係新聞報哂出黎
係咪又要話人黑記？

曲到圓

現實係踢到條友死為止，然後掉佢落樓

唔通現實中黑警係垃圾桶爬黎？

阿sir你話無咪無囉
你地大撚哂既咩

雖然係講緊笑(？
但如果投訴真係成功
只係幫對家限制埋影視界
黃絲無得拍警暴題材
客觀描述變成抹黑狗隊
淨返讚美狗隊嘅作品

希望哩類post唔好成日出 畀位對家入

唔識睇中文咪撚上連登啦p牌
我邊撚到承認佢係假膠呀

你起底睇下 佢個acc都好可疑wo ching

屌你老母死黑警

你果度仲嚟得切，叫班民主回歸派唔好咁on9啦

巴打你驗驗腦好喎

其實呢不嬲都會咁架啦

做咩咁多人睇唔出你曲線

1989 都有啦 唔好話2009

連登仔無腦係咁 低鳩能

真係好多傻閪 依啲所謂嘅同路人 勁撚蠢

多咗好多中小學生睇
佢哋唔太識分直必同蝦腸
有親戚而家中一都識上連登
我唯有同佢講
唔好人講就信
要識獨立思考
諗下人哋邊句真邊句假

有幾出奇 唔開po咪唔開po
開得多po一陣起底又風向ac
根本你又唔識佢真人
佢就算係唔係狗大家都唔知架啦
佢大可以扮到同你地好撚friend

有咩可疑？

咩事咁邋遢，請重睇

呢度係邊part，太耐冇睇唔記得

下個就係你變浮屍，屌你老母

師兄幾多個月大

仲諗緊曲都咁多人屌

因為佢曲得好撚差（我就當佢曲）
又唔見隔離post讚中國醫護有同樣問題

其實中國醫護真係好高質

弱智就弱智唔洗搵曲線做擋箭牌

大家可以睇埋之後五套機動部隊系列
全部都係講黑警啲on9野

我只係想講
如果通訊要頭條跪低
咁香港警匪片dvd係咪都要重新檢視一次題材係咪辱警？
內容係咪抹黑？

由佢啦
正忠傻鳩

黑社會呢? 杜 Sir 好黃

捽甩佢!!

睇到呆咗，好彩有正常人

呢套戲係幾好睇

衰打手足

我自己清楚D咩?

唔係

你係智力有問題

我都覺

旺角黑夜

有
跟住就話屍體發現case
跟住就無可疑

好啦 同十四億人比 我食返藥囉

投訴投訴

岩岩放監？

七狗打人個單咪係囉
On9仔 返狗竇吠啦

原來係咁，冇上幾個月成個生態唔同晒

千幾個負皮
成班友曲直都未識分

你真係唔知道「yellow objects」呢兩隻字係點樣嚟？係後巷/驚暴啊，火星人！

just do it，藝術角度黎講對佢部作品最高榮譽